ANA取消本月中至下月底往返大阪至香港的航班 (明報)

【武漢肺炎】ANA取消本月中至下月底往返大阪至香港的航班 (16:23)
武漢肺炎疫情持續擴散，為避免國際間傳播加劇，多間國際航空公司紛紛取消或削減往返航班。日本全日空航空（ANA）公布，將取消本月17日至下月28日所有往返大阪至香港的航班。

除了香港，ANA亦先後取消多班來往大阪及中國的航班，包括本月10日至下月28日、以及本月17日至下28日來往大阪至上海的航班，以及本月10日至下月28日，往返大阪至青海、大阪至大連的航班。

隨著中國「武漢肺炎」疫情擴大，日本確診人數亦有上升之勢，截至今日日本確診病例已增加至45宗。